大家一定要正名，港奸正名活動！

美心，優品360唔係藍絲商店，果d係為左利益出賣香港人既港奸店鋪，我地係除港奸，護香港

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考